Juno套風林火山係咪唔洗再上？

尋日真人版都有啦仲洗乜睇你拍
仲要講偉大既港共警察大人添

侵略如火
不動如山

侵略如火

逃走如風
犯案如林
濫暴如火
罪證如山

其實咩意思

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

貼埋嗰啲on9章好撚好笑
以為打緊機幫個角色加屬性，屌你老尾

呢個好

弱水三千

721不動如山
831侵略如火

佢哋係商團攻城將

正喎，推！

推！

我建議Juno重拍換走曬啲狗既角色算啦
就算美學幾靚都好難入場睇啲咁唔真實既角色
套戲仲要講毒品喎大佬

pin

721逃走如風

9唔撚搭8 不如咪撚著制服啦屌你老母
中學生標標奇立異要引人注意？
又唔撚敢唔攝衫？？

鄧狗又話會訓示其下警員注要制服要求唔好亂貼野咩
到而家都無人聽你講喎
又話香港警察最有紀律亞洲最優秀既？

正呀

訓斥就係覺得啲章唔夠On9
要貼啲再On9啲既

我樓下保安著制服都有紀律過佢地呢啲侵略如火

呢d行為已經話俾你聽
上面班友已經管唔到下面班人